（筆控）你今日用緊咩筆？

忍夠公司堆閪原子筆， 決定自己比錢免隻手受罪
你地公司cut cost又用緊d咩筆

閪筆

私伙野

Lamy

影黎睇下，係咪黃色好搶眼既色

私伙

um-151特別版同埋無印（即係斑馬代工，同型係 Sarasa JJ15)
好野黎喎兩張都

原子筆芯除咗schmidt easyflow之外唔想用其他
筆杆目前用緊parker jotter，又幼又輕幾順手

.....寫得耐好手痛呢類原子筆

Lamy
不過唔影喇 刻左名 廢事自爆

讀緊中學就用緊呢兩支.. 寫得順手係佢地.. 一粗一幼.

但無印你買貴左....成枝係zebra代工，做緊9蚊2枝

muji

skb-202 秘書原子筆
zebra piccolo fine 0.7

Janmee
Jetstream 0.5 / 0.7
Super grip

Zebra邊隻. 去望下先得

zebra piccolo fine 0.7 真係唔錯

係咪嗰隻咩.SARARA

JJ15 除左個夾一模一樣

咁以後買佢筆芯 塞入無印個殼入面

我見咁平，次次都直接換新算， 筆蕊都要4-5蚊枝， 新筆先係$4.5

不過建議你試下umn-307 0.5, 保證唔會失望

janmee好唔扺用喎

Pure malt